有咩球員你以前覺得好廢 退役後你會發現原來佢都算勁

加利仔

當年桂神一句無速度 跑得慢 唔夠快

但其實佢防守幾穩 出波靚同咸爺疊馬一流

古積特

魯爾

呢個不嬲都實幹型wor,一定唔會覺得廢

高冶

好好技術

咸爺
睇番d 舊片, d傳波真係好靚,
現今搵唔球員係咁

Xavi

薛羅拔圖

朴智星
以前細個唔識野

朗拿度

Saha

比利

美斯 C朗

馬路達

施丹

龍格堡都算

等格列沙加退休再回

但咸哥踢緊果陣應該無人覺佢廢woo

碧咸

hea big，之前唔覺廢但又唔覺top
但對比而家果堆把握力差既一線

卡比路囉
不過之後自打嘴巴

一定唔係啦，佢踢緊果陣高登日日反佢

安歷卡

雲加